邊有人日光日白劈友呀？

仲要吹人人有炮，想笑死阿叔咩

仲要預告埋, 博收視咩